究竟r35 GTR 玩到幾時先會收皮？

改少少野又可以玩多幾年

愈黎愈正

咁搞法每年改啲野應該玩20年都得

市場上冇對手
當年同級對手都死剩無幾
即使係黎緊復出既supra都冇咩睇頭
btw,有得揀我會揀r34

你講緊邊方面冇對手呀

同價性能上冇對手

R8?

如果講價位嘅 我寧願揀911.2 GT3

仲有架50週年版

直路彎路都冇得鬥

收你老母

如果佢出棍波版一定大賣

班設計師真係好堅
部車潛能無限

宜家賣幾錢到

GTR Premium (唔係nismo) $2338800

老實講句 唔好講性能先
佢改左套包圍 成部車即刻 young 左幾年

行外人表示會揀r8多過r35

咁撚貴

玩到依家仲係v6，遲下改改車頭換個v8又玩多幾年

GTR個價連991 S都買唔到喎

其實又2015年nismo版開始每年個樣都係改少少
2015

2017

2020

講緊nismo 版

你以為而家gtr 好平？
如果買nismo版連稅差唔多要300萬

有2m買車不如儲多少少買法拉利唔好？

定位都唔同同

拉利而家都出街車啦 portofino 3.5m

儲多少少 起碼儲多一倍錢喎
最平嘅portofino都3百幾萬 連埋啲option起碼300中到尾喎

有2.3m budget買車嘅人會搵唔到錢買？真心問

比多差唔多一倍錢就唔係“少少”錢啦

唔洗儲買架2手458有找

日本廠得返日產真係做跑車
新NSX同Lexus F 完全唔係嗰回事
要買架追到R35既歐洲supercar 又閑閑地貴佢一球
日產咪不斷小改小改囉
改下樣 副偈加10匹 又可以玩多年

日產同期既Z34都一樣仲未死啦
兩架都十年款

而家都出左12年 唔差在繼續咁每2年改啲野 咁就可以玩20年

仲有出左呢架50週年版

其實R35做得太好 冇乜明顯缺點 都唔知點出新
除非玩到5000cc V8 Twinturbo

Nismo 都係平過gt3

不過都係唔抵買，條街好多假nismo

香港人最鐘意扮

買架07 08 r35 而家好平

有冇睇架你
成份頭fender hood roof轉曬Carbon fibre
粒turbo改過來起圍又快咗
個layout應該係用翻18年GT3個layout 成部車重心低咗

雖然真係有啲昆水

我講緊樣喎 唔係講緊性能方面 咁個樣又2015同2020個分別真係唔大

咁同一架車, 我真係寧願佢唔好哂時間改樣

維修可以係二手價幾倍倍

講到咁不如加少少買架GT3

加多一球叫少少？

樓上都話加多少少買法拉利啦

都拉利囉

活b

做咩

玩到出36

反正買唔起

出棍仔仲買佢？0-100分分鐘仲慢過golf r
佢就係靠dct launch control比班傻仔打飛機先頂到今日

部車啱啱出果陣個dct轉波好chok 但係後來好似好左好多

兩球幾買架10年車，內籠一樣，外觀比外行人睇又分唔到，個朵又比倫敦金狗整臭哂，不了

17 facelift左個內籠有少少唔同

同啲女講你揸gtr，以為你sell倫敦金，走夾唔抖

好悶 係街仲見得多過ae110...

110就嚟變罕有車

你架ae110都快過佢

我個架都600匹但係輕超過半噸

快撚過1:one

今日銀座show左出黎

其實佢而家update左的Nismo GTR仲可不可以與991.2 GT3RS或AMG GTR PRO同場競技? 我知就快有992GT3

屌那星日產部gtr同其他兩部冇得比喎
完全唔同market

咁同邊堆玩先至得？

R8 RWS V10 2.4m
馬力低三十匹，但係聲應該正幾倍左右

Gt3 rs輕咁多 原裝就可以落track day
Gtr原裝落track 迫力可以頂到幾多圈
我覺得定位似GT (continental gt 或者Aston Martin 果種)

始終GTR都係太重了

雖然, 你架GTR馬力大
不過車頭好重

GTR 有opt同 gt3/458一樣行陶瓷brake

水敏之前講過
GTR 重1.8T反而有利過彎，偷輕係on9

佢當年真係super car Killer

只係而家其他廠抄晒佢

etc 991抄GTR32開始用的四輪轉向，
用DC 波箱

GTR除左 VGS tubro未用，已經接近極限
睇吓日產有冇錢，出4.0R36

呢架車啱啱出時係咪賣65 70萬?

第一水80
之後金融海嘯，富利寶試過通宵賣車
68有交易

之後就越賣越貴

可惜r34 買少見少。。

其實我最like係r33

好似話GTR同Fairlady都delay再delay
Fairlady可以共用Q60都仲好啲
GTR要由頭造真係比較難